返工第一日，勁多狗公

小妹諗住無乜野做,就上網搵左份兼職,公司是AXXXXX,是做會展做EXHIBITION HELPER的,咁由於我是女仔,係就編左去坐係度接待客人果D位,不是男仔的USHER,點知,第一日已經勁多男仔問我拎電話看來,我真係要男朋友接收工先得

你似雞

G

=.="

想來觀摩下